住我樓下嘅強國鄰居好煩，有咩方法可以反擊

佢地一家人黎(全家都講普通話)
我間房面對住佢地室外花園(佢果層大過我果屋，所以就突左個室外花園出黎)
每一日佢地都會係果道煮野同吸煙，啲油煙味成日搞到我成間房都係

呢排又裝修花園，所以又多左油漆味

佢地重養左隻鸚鵡，未試過比佢出黎同入屋同出鳥籠，當佢係玩具咁挽
隻鸚鵡又日日都好大聲咁叫

我唔想比佢地知道係我搞事，但係又想做啲嘢趕走佢地

去旺角金魚街買啲重抌落去啦

玩*
對唔住我手快快打錯

蟲

最仆街都係養左隻鸚鵡

唔得，佢裝咗個鐵籠，啲蟲會爬返上黎